\documentclass[a4paper]{report}

%uncomment to see the references
%\usepackage{showkeys}
\usepackage[T2A]{fontenc}

\usepackage[english,russian]{babel}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsxtra}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
Рыбак Андрей, группа 4538
\newline
Задание 1. Поиск минимума функции.
\newline
Номер в списке 19. Вариант 3.
\newline
$f(x) = (x-2)^2, x \in [-2, 20] $ 
\newline

\vspace{2cm}
Дихотомия
\newline
\begin{tabular}{l | l | l | l | l | l | l}
$ \varepsilon $ & $ x $  & $ L $ & $ R $ & $f(x)$ & iterations & calculations \\
\hline
\input{/home/andrey/workspace/Optimization/dichotomy.out}
\end{tabular}

\vspace{2cm}
Метод золотого сечения
\newline
\begin{tabular}{l | l | l | l | l | l | l}
$ \varepsilon $ & $ x $  & $ L $ & $ R $ & $f(x)$ & iterations & calculations \\
\hline
\input{/home/andrey/workspace/Optimization/golden.out}
\end{tabular}

\vspace{2cm}
Фибоначчи
\newline
\begin{tabular}{l | l | l | l | l | l | l | l}
$ \varepsilon $ & $ x $  & $ L $ & $ R $ & $f(x)$ & iterations & calculations & n \\
\hline
\input{/home/andrey/workspace/Optimization/fibonacci.out}
\end{tabular}



\end{document}
